利物浦

嘻

all in

香港又有好事了

會唔會又失英超

0-1

比機會你買反cup

依球勁黑，咁都唔吹犯規

瘋狂慶祝區🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻👍🏻

唉

黑左成季 唔洗還？